台灣同香港, 邊個文族劣等D?

文族 望落你最劣等